有無人未拍過拖但成日聽失戀歌

有無巴絲同我一樣未拍過拖但又成日聽失戀歌
仲會好鐘意聽 有時自己跟住sad埋一份
未拍過失乜春呀

我

死毒撚

sorry

無人了

庸人自擾

無愛可失 得不到相戀別說失戀

有時聽完仲撚sad 我都好想失戀呀 但無戀點失呀

突然諗到心淡係肥婆/7頭先唱既歌

咩意思

心淡歌詞完全同啲比人玩完飛既女仔心情一樣
網上識到果啲18歲A10肥婆
次次比人當SP息燈玩

a0鍾意聽王傑
有日有機會比女飛既話實聽到喊死

這些機會終將會來